入嚟放底你份part time

半工半讀，返緊倉 呢排越翻越頹想轉下工，有冇巴絲有荀工推介

ptgf

吉野家

當依返i.t partime 交HD嘅學費

全職受薪廢青

Part room

飲食.... 個廚房條渠好撚臭呀

我都想做廢青

有冇工介紹？

有冇人有啲時間彈性又可以Hea嘅工 人工低少少唔係問題

元氣
想死就入黎做廚房

巴打返緊？more details plz

Student Helper
Part-time Programmer

問老豆拎零用囉

Uber

游泳教練
救生員
200/hr